入咗Polyu 有無人知點reg hall?

聽講有分新舊hall
如果我reg舊hall派唔到係咪會比新hall我？

順便問下係咪真係有hall

青頭仔想破處?

有都唔輪到佢依d on9仔啦
少少野就開post問

多謝推post

有三個option 舊hall only /新hall only/新或舊hall（等於揀新hall)

但係應該去邊度apply hall?

自己Google啦大佬

到時到候就有人提你架啦

Google完 好似無講新生點reg
for Current full-time undergraduate students就Application closed

email定oday

8月中先開始reg阿
咁想住hall

Apply舊加新既話真係等於reg新hall?

舊first 新second

新hall舊hall你話邊個爭得勁D啦
當然係比個冇咁多人爭既hall你